覺唔覺哈利簡尼HarryKane已經係世界級中鋒？

左右開弓 頭鎚得
把握力高 射術高
只要有條傳到波既中場HarryKane 就可以入到波
英超場均入球高 踢國家隊都係
踢皇馬都入到波
我覺得佢加啲速度 盤扭 突破力就可以屈哂機

好想有得睇Kane踢皇馬呢啲頂尖球會

覺，正評左

邊個人格

Bale + 賓施馬 + james 換ok?

未轉acc

換返黎都出唔到場= ="

哈利波特harry potter先係

未有都夠哂做世界級

對皇馬先miss 左單刀

ching sick ball

唔覺 冇左大力神就好撚廢

上季已經係
近期表現覺得佢係第一中鋒

push

佢有球進攻完即刻跑撚返去右閘位回防
搵唔到片

睇過賓施馬踢波未

一早係啦
係睇上唔上到世一9號
始終有利雲同蘇9
但近兩年表現已經媲美佢地

基本上Kane =羅比堅尼+hea碧 無敵雙人組既合體

助攻都啱哂位

第一年仲勁
回防王黎

有印象 記得now個講波佬仲[嘩 哈利簡尼黎既喂]

拿華斯手指尖救到

b2b前鋒

佢最勁係每一季都有進步
一開始波追人 但都見到佢用腦踢波
之後射術好左 但都成日輸身位
上年全面左 同隊友配合唔錯
今年扭波同身位好左

不過佢一出嚟廢到
何輝都話唔知佢有咩勁

覺，樓豬sick波

樓主英超撚？ 睇過利雲踢波未 控傳射都未及

拉唔到邊

成撚日拉邊wo

老啦 新一代係Harry Kane dybala 既年代

果球唔係拿華斯撲到咩

老實講，唔知佢勁係邊，但踢落又真係好撚勁

wow.............

樓主其他世界級有邊幾個先， 睇下kane差遠唔遠

新一代真係好少咁

踢皇馬就真係嘥晒

請問卡尼咁勁拎左幾多個冠軍

蘇9回曬塘啦，依家變進攻黑洞

死蓋狗燈死左

無速度始終不了

費托以前咁勁, 係某隊波果時都拎唔到英超la

咁撚好氣

好撚癲

積極性搭夠啦 ，人地冇速度都打到快速反擊，又吹佢唔漲

無倒掛始終上唔到頂級
eg 豬腦 牙朗 朗尼

咁就一世喇，佢一定後悔上左車

如果離開熱刺都證明到自己就更好

果陣撚維迪係代表作
卡尼根本無代表作
只係樣衰廢版雲佬

你不如搵lord賓黎比

係度串鳩我轟

果球係佢on9妹失左,但都值得欣賞

5:3

邊一場黎？

果陣英超都唔係佢最勁

重點佢今年先24歲 身價起碼超過1億鎊先

效率勝過一切

卡雲尼都勁過利雲啦屌

仲一億？

阿古路英超計 好過佢

今次AGGER你

係喎,唔記得佢係英人 真係唔知如果皇馬/PSG開價開幾錢

原來佢成日跑全場回防
上場睇佢打利，以為佢殺得性起先跑咁遠回防

英撚有我配佢，應該可以突破分組賽

但我記得佢好似抽筋

三日前對完皇馬再咁跑......

已經兩屆英超神射手

我反熱都真心覺得佢勁
同同隊果個ssk比，佢識用腦踢波，啲走位好醒目
射術有，遠射頭鎚乜都有，高大得黎其實幾靈活 有埋盤扭就屈機，不過佢就算冇已經夠屈

印象中佢好似仲要識射罰球

你識閪波咩

睇LIVE 對阿果球屈撚到

佢勁過利雲，好態度有熱誠

利申：拜

好廢 唔好亂吹奏

就咁睇真係唔覺有咩特別之處好勁
但踢出黎個成績真係好撚勁

今年盤扭勁左 過到人

佢埋門一腳、遠射同走位都係一線，頭鎚合格啦

最大問題唔識珍惜體力，下下爆盡又回防，老左就好難踢

利申：資深體育記者

仲識開角球

學臣

由一開始出黎慢過豬油巴又唔撞得乜撚野優點都無
到而家都覺得係得尾果腳叫做突出少少
但做左兩次神射手

當初唔明點解佢會有得出
估唔到而家會咁勁
今年仲好扭左

卡尼傳波、盤球都幾好

你話佢個特點係咩真係唔知

速度有嘅但唔係最top

腳法其實講真麻麻

身體對抗幾唔錯嘅

係支點護波同埋門一腳top

世界級呢個字用到好濫，真係世界級係可以幫球會國家拎獎盃

念在肥普剛起手重建，而且見到熱刺逐年進步，俾你掹車邊叫住世界級先啦

唔明大家點解對佢盤扭咁高要求
佢本身既角色就係護球既支點同finishing 都唔洗要求佢做好多突破
同埋佢講緊成188cm 正常都無咁靈活 何況我覺得佢都唔算好慢好笨拙
一個前鋒撞得跑得 射術又好已經夠殺啦
反而覺得佢較大既問題係太獨食 有時癲起上黎係咁浪射 少左同隊友配合

top 5中鋒一定有

仆街，出事啦屌

憎熱狗 不過kane 真係依家世界最top 中鋒
有身型又唔慢

當年熱刺前面用緊淨係識擺款嘅蘇達度
貴價買返嚟又入唔到波
harry kane青年軍升上嚟已經有好好表現

廢物 3000萬都唔值, 唔識波唔好亂吹奏

阿狗當日走溜眼

冇錯
你就咁望佢踢，好似冇咩嘢咁。

但係你要睇真 d 佢嘅走位，俾波，然後射門個腳
佢係好撚有技術架，d 動作係好流暢同優美嘅！！

只不過佢個樣可能柒咗少少，唔起眼咁

Diu 又燈

屌佢啦 得佢一個正前仲跑到走右閘位
想反擊前面無左個點。

咩都冇 但有射術

多謝樓主前幾日燈一燈

有無限開火權已經幫佢好多
相比而家d強隊前鋒，要識傳識射
佢單一功能但踢岩隊

唔好撚扮有睇我熱踢

仲未有一場代表作

同埋守龍

佢啲機會一定無傳統強隊咁多

Kane單一功能

2016歐國盃踢到食左屎咁😑

成隊都食左屎

燈傷左

係Navas救到

成個Ryan Gosling咁喎

佢地係同父異母兄弟，梗係似樣
（原來好多人都唔知)

仲諗住google
望名先知nineup

佢射術真係好好 大力直抽死角同落curve射都好凖

接實啦 你就nineup

射術無得頂，已經係一線

利申：皇迷，但覺得佢射術穩定過C朗

講乜都假 國家隊無左熱刺堆中場 佢就隱形

咁你成隊波又係踢高Q大棍佢點發揮到......

好似又話出得

咄咄失

同全盛朗尼差唔多

除左pace+physical,其他肯定勁過lkk

點解成日佢都擘大個口合唔埋既

鼻敏感要用口抖氣

之後就傷左

燈

敬業精神值得一讚，
咁樣跑返去的態度我諗起山齊士，
由係一失波又爆返轉頭